怎樣扮陳同佳 笑死冇命陪

睇完如果鍾意條片
幫手支持下訂閱啦
支持一下澳門小朋友嘅創意

畫粒墨上去唔好？係要搞咁多野

拉 唔好笑